Graph analysis

沙特2.5b / 主盤

屈

估計兩場法甲2.5細
amiens vs angers 和有大筆換手
預計半和/全和，1:1,angers fg

開1.5/2....

montpellier 末段有兩注大手注
預計0:2/2:0

bredict :port vale x southern 2x1

會唔會太勁

奇怪格局
Tottenham 有大手買入但賠率不跌反升，賣家不斷接貨，開出機會不大
Chelsea 4.2倍有一注210k掛單，估計fg/win

之後個幾場點睇

呢個咩app黎傢 ？

同問

強

必發指數網
facebook有d賣賭波料既都係用呢個app，話係參考大陸佬落盤而分析出黎既。我就咁睇左一陣間，發覺佢盤的來源都只係佢自己本身交易所，而分析唔到其他地方的盤源，例如馬會,威廉希爾。所以要人地瀉盤先可以準確反映市場真正走勢，我無畀錢但估計佢地未有咁勁。

至於佢個d所謂技術分析，改一改graph睇法其實真係同股票分析有d相似，係咪堅就見人見智，未研究過唔敢否定呢樣野，大家繼續討論。

我唔係樓主，只係用佢張圖睇下料望下，睇下有咩可以參考：
QUANTITATIVE ANALYSIS
Quantitative analysis are also known as quants. This approach uses mathematical principles of specialised database analysis. Yes, it sounds kind of complicated and to be honest it is.

People who work on identifying this kind of bet will usually have a deep knowledge of maths. It isn’t the sort of thing that anyone can just dive in and get started on. You can’t expect to just start doing this well from the start.

Rather, it is more likely that you rely upon an expert to do this for you. Value betting services will identify the bets that they think you should make. Some will use this approach to do so.

Of course, if you are a number cruncher extraordinaire you might use this way of identifying value bets. It is an incredibly satisfying way of identifying bets if you have the skills needed to do it.

大交易，賠率升：應該買
大交易，賠率跌：唔應該買
其他幾個頂，上升下降軌就股票都用到
初哥9up，訓了

好眼訓打錯字sorry

不過熱刺個場大交易，賠率升都照贏

2.5s 有大注支持，Sydney 2.94~2.96有支持
估計：0:2

中

風

7倍NG 跟樓主了

2.5b有賣家大注掛單，開出機會不大
估計：主盤

勁中

Lm

學野

有心水？

又一奇怪格局
首先可以2.5s有買家大手掛單及兩注大手買入
預計：總入球2
另外和有大手掛單，估計：1:1
btw呢場好亂，小試可以，切勿大注

Ok

勁到

跟唔切
希望唔會變收費po

基本上深盤就唔考慮
要提防2.5半大全細
估計：1:0/0:3/1:3

上盤定下盤

係3:1/3:0/0:1至真

如果一定要買嘅話我會揀上盤/2.5s

必發我未戒奶果陣已經睇
一時得一時唔得 季期性的

真
例如樓主二串一嗰埸 落大飛都開對家

希望樓主今晚仲出

2.5b賣家大注掛單，開出機會不大
客有賣家連續三個價位壓上，買家無力支持
估計：主w/盤

樓主玩到幾點

臨尾都整注大，可以小小小試1:1
盃賽小注為妙

會睇曬咁多場，但係會睇啱先出

Gchi

樓主 皇so 點睇？

皇so會有一球，但係應係betis贏

即係2.5b?

開左波啦 呢場純粹學術研究

0415 客點睇

暫時睇落都可以，有一注大手支持
不過葡超唔係五大聯賽，bfindex啲賣/買家對於球賽嘅掌握度可能少啲，所以都係小試為妙

樓主會唔會睇埋疤?

客？

我自己買左少少-1

由球半兩球轉到一球真係難搞，正常就skip
如果要買寧願博主

利雲有大單嘅賣家掛牌
巴有三十萬嘅買家掛牌
可能巴有得大炒都唔出奇

個成交額咁細邊準架
連登仔都大注過佢啦

樓主好勁中曬

反水

必發真係入門野

估計：下盤，2:3/1:3/0:3/2:0

勁

palestine vs Australia :2.5s

Gun

希望你頂到

我買親都死
買5000燈下你先

真係中左

呢個咩app 黎

盃賽真係唔好玩咁多

必發都唔識

新手乜都唔識

bredict:2.5s

中曬

要買vip先入得去睇圖表？

可以去bet-goal有免費嘅睇，不過無得翻查之前嘅比賽

你個logic 係點

加時入2粒 殺曬

琴晚8X1差一場查多魯
今晚再試下